入息中位數包唔包雙糧/花紅??

最新2018中位數19100...
到底政苦計中位數時有無包埋雙糧花紅??